.TH purify_what_options 1 "23 Jun 1998" "Rational Software Corp." "LICENSED SOFTWARE"
.\"
.\" MANPAGE for purify_what_options
.\"
.\" Copyright (C) 1994,1995 Rational Software Corp.
.\" This file contains proprietary and confidential
.\" information and remains the unpublished property
.\" of Rational Software. Use, disclosure, or
.\" reproduction is prohibited except as permitted
.\" by express written license agreement with
.\" Rational Software.
.\"
.SH 名前
purify_what_options \- Purify でインストゥルメントされたプログラムのためのビルド時のオプションを表示
.SH 概要
.br
purify_what_options <プログラム名>
.\"
.SH 説明
.\"
Purify でプログラムがインストゥルメントされるとき、このオプ
ションが指定されていると、そのプログラムのランに対して使用できる
ビルド時の Purify オプションが記録されます。記録された値は、
ランタイム Purify オプションのデフォルトの値となります。こ
の記録された値は、機会のあるときに確認しておきます。
.P
purify_what_options プログラムでは、Purify でインストゥルメ
ントされたプログラムを指定すると、記録されたビルド時のオプション
が表示されます。たとえば、次のようになります。
.LP
.nf
    example% purify_what_options myprog.pure
    Build time options: "\-always\-use\-cache\-dir \-cache\-dir=/tmp/pure_cache"
    Command line options (run time defaults): \-ignore\-runtime\-environment
    example%
.fi
.LP
.SH 関連項目
purify(1)
.SH お願い
万一、バグが発生した場合は、お手数ですが、Rational Software テクニカル サ
ポートまで連絡してください。
.nf
.ta \w'MM'u +\w'MM'u +\w'support@europe.rational.com MM'u +0.5i
	Contact us in the US at:
		support@rational.com	or (408) 863 4000
	In Europe:
		support@europe.rational.com	or (+31) 2356 94310
	In Japan:
		support-japan@rational.com	or (03) 5423 2950
.LP
